有冇人成功改善過手腳冰冷？

好痛苦 做運動好似冇改善

中醫調理身體

針灸都可能有效

飲燉湯/補品 手腳都係冰

朝早起身飲一杯暖水，瞓之前都飲杯暖水

同意

宜家咁撚凍 唔冰冷就奇
好凍

有無人試過戒丁後有改善

著襪帶手套訓教？

腎虧，戒J就會改善

有
用男朋友69取暖

有冇推介

記得恐怖醫學好似有講過咁上下的問題

飲羊肉湯
成晚暖笠笠

手腳冰冷但會出汗可以點搞？

戴手套著襪

維他命a/魚油 必定解決

堅?

呃你我成世溝唔到女

浸腳瞓

食開邊隻brand?

nutrilite

試過睇中醫，開兩日藥已經明顯暖左，不過要配合戒口

抹汗

戒口真心有用, 冬天入到冷氣房對手都係暖笠笠。 唔識中醫嘢可以最起碼咁戒凍飲先, 或者上網查下大肚婆坐月嘅食療